最近的混乱

有些混乱，感觉被误解了。事情多了，也调整不了脚步。有被别人的话语牵着走的感觉。似乎也有点了解以前认为的事情的反面。人情之类的似乎是逃不掉的。太多事情我不怎么懂~要学习的又有好多好多。 面对现在复杂的情况，有那么点夹缝中求生存的感觉。对于自己又是新的挑战吗？出去工作，又多出感情的那一块。不再是想象。而是真实的状况。多出的幸福和烦恼，要怎样消化。现在还处在噎住的状况。所有的一切，我只想做更好。